有無歌係似white iverson or congratulations

超好聽，未聽過去聽下

Post Malone 既全部都好正...rockstar

係

但歌就得咁多，仲有無

88rising好多類似啦

psycho, rockstar and go flex

21 21 21

No option

Joji

post malone我直接spotify loop晒佢啲歌

sick ball